真香港同胞撐港鐵知足感恩揮手區

好感激呀！！！
港鐵今次事故唔係核爆呀！！！
亦都唔係恐襲呀！！！
好開心呀！！！
撐香港，撐港鐵！！！
做個知足感恩香港人！！！

講得好
啲廢青成日反乜反物
都唔識咩叫和平理性，互相尊重
捉哂佢地去填大嶼山
換哂祖國啲人材落嚟就啱啦

青年人

已經習以為常,四點起身行返工